手腕太幼 是否人生已完

之前睇其他人講自己手太幼
手腕得果13~15cm
跟住我自己攞把軟尺度手腕

屌！得果12cm咋！

咁多年我乜撚嘢錶都戴唔落
成隻手仲幼過女人
搭地鐵都唔敢揸吊環
好驚俾人見到隻似足營養不良嘅一隻手

聽講手腕因為冇肌肉所以冇得練粗
究竟太幼係咪真係冇得救

手腕幼就人生巳完
你問得個下 我覺得你既人生可以完了

骨又好 肥膏都好 都冇得救？

唔撚識操？有得練

摩牙

巴打好瘦？

巴手著幾多號鞋？我又係天生骨幼 膊又唔夠橫
171著41鞋

reverse wrist curls
wrist curls
fingers curls
farmer's walk
wrist roller

係 BMI唔達標 不過已經比前幾年好好多
差2左右先到正常

做gym啦

45
膊頭闊度叫做合格
偏偏隻手就幼得凄涼

天生骨幼同瘦
好想變大隻

真係幼過女人

手腕係冇得操呀
但係前臂同二三頭有呀嘛
你操到隻手22吋邊個敢話你發育不良

你估手握力咁易操咩
去做地盤佬最簡單

講緊手腕定手握力先
手握力都有得操架喎
咁難操你想變好都要操架嘛
操左一定好過唔操

放心
有得透過後天努力去改變

骨架細 骨幼

練極大隻點都唔會大得去邊

成個身嘅骨架唔算太細
膊頭正常 腳夠粗 J夠長
偏偏隻手就係特別幼
上身比下身瘦一截成個怪人咁

自己隻手腕都中好幼，戴錶好核突，15cm，估唔到有更幼

我可以俾40磅樓主...

點俾

做gym啦 唔好信鬍鬚佬果套
全身都要操 操腳 操背
俾d心機 操夠一年一定有轉變

拜我做乜 手腕幼到咁好好咩

香港好多人隻手都係幼底架wo

世界奇觀

奇撚 去非洲行一轉啦
而家我連Apple watch都唔敢試
朗朗下真係好柒

老豆隻手算粗
老母就好幼 成個人都好瘦下
偏偏自己就遺傳哂老母D基因

有得操架
不過唔易
前臂揀大少少會有幫助

練大

如果你唔想咁顯眼唔好戴大錶面既錶

jj系冇骨架

人間悲劇

認真 學打鼓

呱哥
上面有個人叫佢做wrist curl
傻㗎佢

有無圖睇下

點睇

斬咗佢，換機械臂

我隻手都係勁幼 得14cm
戴錶永遠係要再收緊 成日覺得自己隻手好易比人斬斷

操大隻d

手腕太幼有得操，J太幼就人生已完了

我以前手碗都好幼 幼到錶帶都拆到無得再拆 之後做gym練前臂 依家開始要加番格錶帶落去

得16我都覺自己好撚幼

有18吋手臂咪得囉

12吋手腕wfc?

我一望一定係望你舊二頭

利伸:非gay

腕骨粗幼直接反映你體格 腕幼點粗大隻極都唔會太好睇
但！ 又幼冇肉點都去操下啦

屌，手腕都有得鬥粗幼？有無得再無厘頭啲？
利伸：得15cm